雖然我係P牌但我有野想講...........

而家香港搞成咁我相信大家有目共睹，你地班藍屍咪成撚日話我地班黃絲，搞亂曬香港嘅經濟搞到好多人手停口停嘅。我想問下而家疫情下，港共政府有冇俾過一個保證你健康安全嘅口罩過你?

17年前因為中共所謂(背脊向天就可以食)嘅飲食下，沙士爆發。中共當時選擇隱瞞疫情，最後導致299條港人賠命，唔知幾撚多人一生肺部功能受損同骨枯。好我(當!)當時支那政府唔識處理，導致沙士爆發。17年後野味照食，翻版沙士捲土重來，你地深愛嘅支那政府又又一次隱瞞真相，又一次陷入恐慌，無人敢出街，市道再一次低迷。好多飲食業就算租金一減再減都係做唔住面臨結業，你地唔好又賴班手足，問下你支持嘅政府到而家封好關未。

我地市民一直都忍左好耐，沙中線、鉛水事件、多撚到數唔清嘅大白象工程。當我地忍到忍無可忍嘅時候行出黎提出問題，就俾人打到頭破血流，被暴力解決。六千幾宗無可疑嘅屍體發現，一班手足政治被捕，生命嘅進諫。

我想問下邊個先係兇手?
最後我都想分享下我一班朋友嘅作品，雖然唔係咩高汁野，但都記錄左發生過咩事(不能盡錄)

NO MERCY-新增肺炎